斷正隻臭雞扮單身玩Tinder 識仔，你問我答 (3)

post 1

post 2

我係綠帽男，繼續你問我答

朋友
手頭上仲有無閃卡

有無新料爆?

咁都開到3

係3.5年半綠帽戇男先啱

有
但我唔做犯法野

對話圖呢

痴撚線仲有3

啱啱想打
但唔記得個戇字點打

仲有冇對話圖？

條女粒lin咩色

佢個口大到一次過可以含十條撚

巴打，做得啱
唔可以原諒呢啲人
根本玩弄感情

佢偷食原因係騎牛搵馬定佢大食搵刺激？？

咁就3

唔一定要放閃卡,但無新料個post好快沉。

仲有冇多d對話圖
想睇下條臭雞有幾戇鳩

可以爆下條女既衰野

如果個女仔因為你網絡欺凌而自殺，你會點？

pish

會點？
咪會好開心，相信世界上有報應

平時睇樓豬個肥毒樣 估佢唔到咁狠
怨怨相報何時了
收手啦
以為捉姦在床咁撚癲 點知連對話圖乜撚都冇

梁穎儀,出黎啦
你freeride完我地都未解釋呀

閃卡都無都可以推撚到3

多謝你幫手推post多謝

啡

騎牛搵馬
玩厭左我

唔可以放過的淫娃

S.Harrison 呢

唔入黎幫手推post

我會好開心

如果我因為戴綠帽而自殺，個女仔又會點？

條女偷食的確係賤，不過都分咗手国，大家好嚟好去，將來你老咗，應該會後悔點解當時唔成熟處理件事。條女係雞，但巴打又有冇諗過自己網絡欺凌人，對人傷害幾大？

死撚開啦屌你老母

條女依家點？

自殺係個人選擇，唔怪得其他人。

小心變幫兇

我就係想睇條女自殺死

巴士

罪不至死

依d 臭雞無負責感架，永遠只顧自己
感情係咁，學業係咁，工作係咁
解釋？佢睬你都傻
業已畢，張A3 size 既畢業証書都拎埋了

諗左
覺得佢抵死
最後悔應該係有對佢認真過，應該一早做sp 算

對話圖呢？

如果如果
派帽個行為係佢揀嘅
自殺個行為都係佢揀嘅
佢做衰野樓望就要忍要受？
佢抗壓能力低就要我地同情憐憫？

受唔撚起當初就唔應該咁做
做左就預撚左自己個朵係臭架啦

你班道德大愛偽善撚早日比人打撚死冇怨言算啦

想點撚樣 對話圖都冇張 都開到3 不如沉算

如果有如果地如果，個如果會點？

話人唔道德既收皮啦屌你老母 ，
就咁睇樓主咁愛條女，
就算條女咁撚豬都諗住自己比撚曬錢結婚買樓，
轉頭條女就比帽樓主帶？

比帽人帶就好有道德，講咩垃圾話可以剩係周圍唱衰佢算，有撚用？條女用第個理由屈返樓主都仲得啦

lm 等閃咭

追post都唔識？自己去第二個post慢慢睇啦

臭又點
有人肯奶條女咪又係快活過人生
洗你地班道德撚擔心佢生活得好唔好？

我就係追咗三個post
除咗啲人罵戰乜柒都無

你啱，自殺行為係自己揀嘅，但唔代表你哋可以助長呢個行為

我求其追都已經見到有兩張
一張條女講話會報警
一張就話做咩放閃卡上去，
自己有無認真睇

樓主想搞大件事定想個post沉?
個 post 沉咗隻臭雞係最大得益者。

我講緊對話圖

我鐘意 吹撚漲

好撚爽

我亂咁搵都已經見到張

想問下樓主你啲friend 知唔知你散左
你細佬知你散有冇恭喜你，先喺你面前話佢樣衰

想間唔中推下，拉長玩
推到佢下個男朋友見到

想回應下講法律位巴打，你話過要尊重個女人嘅獨立個體，換個角度你又有無代入過樓主嘅角度去思考？正如你話每人個都係獨立個體，樓主都係會有個人感受。感覺上你批判事物只係用左對與錯去睇，咁睇野都係好片面，事物往往有佢背後更多嘅成因。
我個人覺得你嘅回應引起咁多人同你嘈唔係因為你講野錯，你講嘅野係道德角度出發係唔會錯，但亦顯得你離地，係呢個咁現實嘅社會，離地係極度令人反感，要求人地做聖人亦係不合理要求。

你無亂咁搵
睇咗咁耐都係得一兩張
其實仲有咩討論價值

留意到呢位巴打因為佢freeride 好憤怒 追擊左佢三個post
btw freeride真係好仆街

知
未有

仲有冇圖

條女個格本身仆街

開始悶啦樓主

有無更多對話圖或閃卡呀

你地都幾好笑，
有圖又話無圖
比左圖你又話唔夠圖

樓主你自己回應下

同求對話圖，閃卡就話犯法姐
對話圖呢

唔單止我問
大把巴打都有問
你俾得一兩張想人推post 都俾啲誠意
第二個post 直頭撚狗咁

咁樣衰都有得派帽

你未發現到佢tinder時，依家諗返其實仲一齊個三年，有冇蛛絲馬跡去偷過食，等巴打們可以留意下

不如巴打們將有仔都玩tinder既女放出黎
提醒下其他巴打

落過幾多次仔

講開大話既人會認咩？

Good idea

又唔係靚
使唔撚使開足三個post討論
依家分手你去開香檳慶祝好過啦
豬到咁

開完post之後樓主其實有冇開心返少少?
仲有冇咩想achieve?
利申:支持樓主發洩

樓豬根本未放低人
收手啦 咪咁幼稚啦
男人老狗分手就灑脫d啦
散左咪第二個囉 唔好咁痴線啦

其一，我冇助長過呢個行為
我冇鼓勵過佢去自殺

其二，依家所做所講嘅只不過係平日任何人都會做嘅野
講八婆野 只不過係差在事主聽唔聽到 睇唔睇到嘅分別

其三，事主嘅一切行為都唔係我地可控範圍之內
佢可以選擇自殺
亦都可以選擇無視我地所有人

我地根本冇必要為任何不可控嘅野負上責任

與其係度罵戰，你去搵下事主出黎關心下佢叫佢唔好自殺好撚過啦
你咁做都一樣係冇直接幫助到女事主
如果女事主因為呢件事而自殺
你地班道德撚係同樣地冇對女主事表達到你地對佢嘅關懷與及同情
間接成為佢自殺嘅幫兇

你唔係覺得自己屌下人食花生又屌下樓主
就覺得自己冇晒責任呀？

同佢出街個陣行開去個廁所，就即刻襟電話 (覆狗公message)
一返到黎就即刻熄mon, 或者扮睇緊ig / facebook

有
想推到佢下個男朋友見到
會識得玩返佢感情

樓主自己都有玩tinder先發現條女都有玩

一日乍
當然未放低

佢有無同你講對唔住？

睇返post 1
我有解釋過幾次

有
就係得依3隻字
無啦

Body check 左先，我真係擔心樓主有性病
臭雞

第一個post 第54張圖咪講左

香港女人 十個有九個都係臭雞

香港真係有個閪都可以做雞

我諗如果佢願意講多兩句你都唔會咁嬲 反而想知條女宜家諗緊咩

屌 條女柒撚到

樓豬屌過咪算，女人如衣服

咁撚樣衰既約得出黎一定有得屌
如果約左出黎咁撚樣衰都冇得屌我係條仔一定指住佢黎屌

有無多d對話圖呀

你咁講又唔啱
偷食男人都大把

同求啊樓主

我有追先睇到得一兩張 咁樣叫有？ u so fun

亂搵 你咪搵咗1/2囉 講到好多咁

有一兩野係咪叫有啊？咁叫無啊？
字都唔識用返去讀小學啦

我都唔信隻臭雞冇同人扑過

開頭個呃我話淨係係tinder 同人傾，無交換whatsapp 同約人出街
我偷睇哂佢d tinder 對話之後埋穿哂煲
隻臭雞係主動俾whatsapp 人，仲要同人講轉whatsapp 傾，廢事俾熟人撞到啊
問多兩問又認有同過人出街啊

樓主同臭雞幾耐之前扑過？

認唔認已經無影響，佢當然唔會認

將心比己，你咩情況下先會同女出去食飯？
當然係為下一步發展啦

Btw樓主，佢交友app係咪同其他人講佢無仔？

有無渴到咁呀佢

排牙做乜鳩

係
隻臭雞話無男朋友
明明對上一晚先同我扑完

想睇tinder對話too

有
佢話好悶

呢d女唔知自己樣衰咩
唔用身體留住人可以點留

上面班站喺所謂 道德高地嘅人自己諗下
因為件事晤喺發生你身上
如果你自己俾一個人呃咗好多年
樓主付出心力同時間愛一個女仔
條女禁樣做根本無視兩人之間嘅愛
周圍搵仔= 侮辱

當然樓主愛女朋友，你啲朋友／佢身邊朋友會睇到
樓主加油，條女自己反省下，你到底做緊咩，你呢一刻唔喺做一啲為自己謀將來嘅嘢，你當男人只喺一張紙巾，浪費嘅喺人地時間

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

冇閃卡都開到3

同事話係heymandi 約過佢出黎
自稱單身

其實樓主話對佢好好都係遍面之詞姐 佢男人角度一定有偏頗 或者事主打過女事主呢？

都玩幾多APPS

我冇屌人，都冇你咁激動，係以事論事
加上本人絕對係討厭人出去偷食，雖然女方係仆街，但唔代表呢個處理方法係好
我不同情女事主，因為女事主真係賤，但做為男生應該成熟啲處理返，公開未必係好嘅處理方法

覺得有點似細哨

傾計都算啦 俾人周到約埋出嚟仲要咁主動

fuck
隻臭雞仲自稱除左tinder 冇玩其他交友apps
又呃多樣

巴打，你同事有冇扑到佢啊？

無打過

臭雞性上癮 ？

偽善到 唔講個男因爲女出軌而傷心到自殺？ 收皮啦垃圾

有冇樓主既相，想睇下

如果真有打過，應該報警，勇敢企出嚟
如果女事主無俾帽 俾樓主，大可出份聲明
出到第三個Post ，都無出嚟回應

巴打，不如算啦
唔係想幫條女
但你終於清醒甩到個裂口女都算係賺到笑
不停開po推po只會令你自己不停纏繞係呢件事上面

咁而家對條仔傷害有幾大呀傻鳩？ 下下當條女受害者 你同雞有親呀？

樓主你話緊你條女定佢？
條女gag錯左？
錯埋右

我條女
唔係佢，依個邊個黎？

第一個post有貼過佢

笑撚死 呢條女做乜撚

上個po有人po佢tinder扮單身
依加又衝出黎柒

睇返條女story, 第2個post俾人post左出黎
佢就當埋呢個post講緊既臭雞係自己，笑撚死

講唔掂就話人激動唔理性
紅字大碼只不過係重點想屌你班道德撚
唔同情女事主就唔洗問人條女自殺你地點點點啦
答野就用D空泛詞語黎話樓主唔成熟 唔應該公開
係咪叫人個個戴完綠帽就收收埋埋
唔好公開條女出黎等佢可以繼續為害人間?
你咁樣咪一樣係度助長人派帽嘅風氣

條女都講到明唔怕你個post
你地班人硬係懶道德懶成熟咁係度話人點點點

再屌你都廢鳩事
你慢慢繼續自我感覺良好

明明個post 都唔係講佢

條女

Miky姐，我地討論緊既係Wing Yee
衰則係同類，但都唔好沖左黎先，以後有機會先討論埋你好冇？

咁都有得衝出黎柒

家下得樓主一個有綠帽咩，大把人有啦，成熟啲嘅咪帶眼識人囉，條女做得sp就咩料啦下話？

樓主透露呢d 資料性高好多。對方咁狡猾，佢講咩都唔會信。

唔知10年後佢老公/男朋友/朋友
屎忽痕google 梁穎儀
出依啲post 會點諗

好多謝你不斷幫手推post多謝

如果樓主因為頂綠帽而自殺，你會點

救命
依家d港女真係弱智嫁

如果佢因為你反駁佢而自殺，你會點？

冇乜點 戇鳩仔死一個小一個

大佬呀
Freeride都俾佢拎個2nd low
香港仲有冇天理

我都想知

我起呢度代表freerider向各位連登巴絲講聲多謝
好多謝大家不斷幫手推post多謝

third hon 先啱佢

樓主一定好傷心 付出左咁多對佢咁好都要收帽
希望你快d走出黎 下個遇到既都係好女仔

留tg有無閃卡睇？

直程咪撚俾hon啦
連reference都唔識落
份report差d俾prof話我地plagiarism

冇眼睇

好奇心重

大家平時冇咩事真係唔好隨便freeride 人 好深怨念

個post唔係討論緊你啊 你可以出返去啦

呀mikyingkwok唔該你睇清楚先啦 個post同樓主講既係講人地前女朋友呀
唔好即刻自己對號入座
定比個位巴打踢爆左好敏感呀

佢真係痴撚線
上google search第一個website就照copy曬幾百字落黎
一隻字都唔撚洗改

咁真係好撚慘 又豬西又公廁又蠢

樓主真男人

豬西又點?公廁又點?蠢又點?
人地有西，一樣可以當八達通用，搵毒撚賣單

就算比人打都唔等於偷食係合理
條女可以散左先識第二個
而唔係拍緊拖去識第二個
完全係兩件事黎

我代隻臭雞同你地道歉
係我管教不善

有無試過顏射？

freerider正仆街
應該一早報俾Prof聽

衝出黎柒咪呢d

屌
咁撚過份

of course yes

大佬呀，成份report佢夠膽死淨係搵兩個網站
將成篇文起Google Translate有中文轉英文
然後一字不變照交，你知唔撚知我哋用咗幾撚多時間先執得掂佢篇文
要用嘅時間仲多撚柒過我地自己重新寫過啊

佢有屎起身想自爆？？

唔識講，但我覺得樓主冇錯

個口大撚到
對腳粗撚到
哪裡來的自信

好彩樓主冇俾錢隻臭雞讀master
如果唔係真係累死更多人

可唔可以畫佢個西post上黎？

back up

本來都無人理post佢出嚟個條友仔

射落佢排牙到

佢自己attention whore
女仔public ig都係得一千中followers

Who??

番學成撚日著埋d露背露臍衫
條裙又短,對腳粗個下衰丫嗎
真係唔個搏乜9

讀撚到咩佢
乜撚都唔識，個人又蠢

佢連word點插chart都未識
我真係激到嘔精

LM等人關照下佢
條女心急想沖出黎柒，冇理由唔幫佢

依d?

個mikyingkwok根本唔關佢事，都唔知佢做乜撚

佢係交垃圾
唔係冇野交
3分鐘搵個網
再google translate

閃咭呢

轉左privacy lu

求下你唔好再post圖
唔撚想再見到freerider既相

人地都想出名，想俾人爆料
身有屎係特別敏感，咁都唔明？

樓主，係我追post唔夠貼定真係無
隻臭雞既玩tinder證據有無圖?
另外咁多巴打約過，半張相都唔分享下
post就沉，快出新料

閃卡呢巴打？你講得啱呀巴打，大家個講個信字，遮左樣你話邊個就邊個架喇

有幾件one piece佢著出黎係好想嘔

痴撚線d臭雞想岀名到癲
Post幾張閃卡上ig 包收到好多連登仔收兵

呢鋪真係全世界知道你是甚麼

全力支持樓主post閃卡,對住呢D臭雞唔洗客氣
利申:幾年前都俾人帽過

幾想dm佢 又驚扑柒我冇得睇丁圖

有無巴打食過幫佢澄清下

費時佢柒左啦

咁快開到3

樓主仲主動搵條女
唔會唔捨得掛

樓主 幾時po下你個樣

cut左個樣佢再post，我地當係其他人啦好冇

佢話食過一次飯 冇聯絡
佢見我地笑到咁 冇講落去
同事話佢換相個陣 唔係咁

睇第一同第二個post d相唔覺咁肥😦

話約過但無圖9成9吹水嫁啦 唔會信個班人
但樓主ex就肯定有玩tinder

真係好恐怖，求下樓主唔好撚再po

開到3都得咁少野睇
包花生仲開唔開好

屌你老母

d 圖P到咁
緊係貨不對版啦

原來俾人彈鐘，慘慘豬

傻咖咩 約出黎係咁既樣仲點會有圖
洗眼都黎唔切

個d P 過
依張無P過
真人係咁上下啦

食藥食到咁點 好厚身

咁醜你都食得落， 仲要晒心，樓主我服左你

太精彩了

其實條女係想騎牛搵馬定真係性上癮

而家香港文化就係自己有塊閪就係寶
動不動就 #metoo
又矮又肥又醜哪裡來的自信

唔小心跌左？

咁撚醜怪 樓主都食開屎

唔關事
佢本身肥底
同佢食飯仲食得多過我

慘 支持樓主決定

當初唔好害人咪無事😂
香港地你唔搞人，人地都會搞你

又矮又肥又醜都唔安份守己🤦🏻‍♂️
最人最緊要有自知自明

撐樓主
煮撚死條臭雞

緊係啦
佢個口咁撚大

佢地行大陸果套 被告唔出黎證明自己 就即係樓主屌乜都係事實 呢到唔係法庭 我個keyboard就係證據

佢知你實po上嚟 佢點會認
btw more對話圖撐起個po啦

成日要幫佢揸機影埋d 臭雞女神圖
我諗起都覺得嘔心

呢條女食過我條仔 唉天有眼

more
幾耐之前？

唔係
aXgie

樓主見到個個都話條女豬你會唔會覺得食過佢好羞家

年幾前 我ex又係玩tinder識到呢條女
後尾俾我發現左 我就分手
個陣心諗 輸俾條咁既女想死

想睇樓主斷正佢
佢再狡辯既對話圖

會

我想睇對話圖呀，得唔得呀。

樓主戴帽都算,仲要俾呢件又肥又醜既八婆送帽,真係耻辱.
原來香港女人只要有塊閪,真係可以情場任我行架!!
大開眼界

屌
原來隻臭雞背住我玩tinder 玩左咁耐
仲走去勾引人地條仔
愈聽愈覺得佢恐怖

樓主下個更好

我當面斷正
唔係whatsapp

一次過覆晒：

依度無人，包括我都冇支持過事主帽人，樓主被人背叛係值得同情，但問題係有更多成熟正確嘅方法去發洩不滿，去攞返尊嚴！大佬，佢連中出即飛都做埋，最多加埋同朋友唱衰事主真係乜都夠晒，但擺人閃卡同身份資料上來公審引發網絡欺凌同威脅事主就完全係另一回事：喺外國依D叫revenge porn(自己睇返我喺post2分享嘅嘢，唔想copy上來）, 依D係psychological abuse加sexual abuse，亦有其他地方去引用私隱條例，係告得入加坐埋監。香港未有明確條例，但唔等於佢能夠咁無品傷害他人。要記住，帽係一時，係感情糾紛，但擺閃卡上網報復係一世都唔能夠磨滅，網絡上永遠都有紀錄，因此外國先至立咗例係刑事，孰輕孰重都唔識分？如果第日你背叛咗個有錢佬，佢唔開心仇視你買兇殺你得唔得？係人都有情緒，但如果你認為因為被背叛感到傷害而做出依D事都合理嘅，請你地移居中東同墨西哥等南美國家，現文明社會唔適合你地依D野蠻人。

覆教人嗰part: 唔需要得道高僧，一個接受過文明社會教化嘅人絕對有資格教吓野蠻、無知同道德水平低下嘅人。

覆話人freerider嗰part：講咗叫你去向大學同教授投訴，你有相關證據就一定會有紀律聆訊。你剩係靠人擺閃卡出來出氣，係好冇膽加唔成熟，絕對唔係一個大學生應有表現。衰D講，you’re such a coward.

睇咗第一個post 整係見到你話條女起tinder識仔食飯
咁樣都算叫帶帽？
除咗咁仲有冇發現佢/承認做過其他嘢？
其實識異性 食下飯都唔係好過份啫

有男朋友仲要專登識異性食飯？ 咁都唔過份？

咁你要追下post la

識唔識條女認埋扑過野,幫人含過撚先叫戴帽呀?
已經有男朋友仲背住佢約仔食飯都無問題?
你都戇撚鳩鳩

我唔識依度任何一個人，唔好晒心機猜測。我只係做返一個正常人見到不平之事應該要做嘅嘢，實在難以忍受次次見到依類咁嘅公審報復post都擺到上連登熱門。我唔會覆任何人身攻擊嘅回覆，因為咁係顯示你地根本冇任何理據駁我，我先唔會降低我個level來答你。

我睇撚哂佢tinder d message 啊
佢可以係tinder 同人傾得幾句，
人地話悶就主動話陪佢做佢女朋友啊

其實玩過都知都係講下
唔會做女朋友架 最多咪搞下

好撚豬……=_=#

圖呢

我再一次多謝你打長文推post

祝你女朋友日日識仔食飯

grade都出埋點投訴呀
支持樓主出臭雞閃卡

唔需要我打，你地都會推post.個post都係樓主開咖，佢唔開我都唔會覆到，你地都唔會又喺度圍爐啦.

明白樓主感受
戴綠帽呢樣野對當時人傷害真係好大
希望樓主儘快走返出去

樓主好慘
唔好為e 種人傷心
下個更好

你唔知可以追溯咩？有理據之雨校方係有權剥奪佢畢業資格及刪取學分。當時你地又唔出聲任由佢freeride?你咁嘅水平真係要唔好讀大學啦，coward

其實，可唔可以簡單講一講你既重點
即係樓主唔應該開post報復?

有理據之下- 改返

D女有男朋友仲可以玩Tinder

仲出去 擺明騎牛搵馬
你餵佢唔飽

係唔應該擺人閃卡(即任何sexually explicit material,有冇遮晒重要位置都係）同完整嘅身份資料上來俾公眾睇來玩報復，this is revenge porn

咁都有3

咁你認為應該點做先可以一來報復到，二來又合乎成熟的男人行為呢?

佢開post剩講被帽被背叛，分享佢嘅心情求安慰，唔出上面任何資料就夠，根本唔應該玩到出閃卡出樣出埋真實身份資料，太低莊唔成熟，喺歐美國家同以色列、日本早就被人告

望完張相我信佢

咁邊有報復既成份呢?
個D係求安慰

你咁鐘意講其他國家 咁你唔講下係台灣通姦係犯法？

都已經講咗好多次日日text 佢鬧佢同朋友唱衰佢已經好夠，佢仲要中出即飛，已經攞晒彩

巴打唔好俾位佢入
台灣好似要結左婚先有通姦罪
不適用此案

要報復請睇返我頭先講嘅嘢，但絕對唔係去到咁低莊加無品

1. 你用咩準則定義已經好夠?憑你既經驗?憑你既個人主觀認為?
2. 擺上網唱衰，同向朋友唱衰，除左更多人知，本質有咩分別?

收啦屌你老母

我知

但你不能夠用其他國家既法律就話人地係岩

美國夠合法持槍

成日係到話 如果你係 xxx 就點

你係台灣網上屌人都比人拉啦

台灣冇話帽人就可以擺人閃卡上來，唔好轉移視線，我講嘅係revenge porn,唔係通姦，而且佢地冇結婚

我信條女冇約過人扑過
呀樓主 唔係個個都好似你咁重口味
唔係你食得落其他人都食得落
用得Tinder好多都係外貌協會會員嚟
出到嚟見到條女嘅樣同咁大份
仲要真人一定比相再柒多幾成
我懷疑真人level同飯托Karen差唔多
啲仔走都走唔切啦 最多咪食個飯就算
點會扑得落

問閃卡啲花生友係咪自虐心態
係嘅自己搵Catgirl嚟睇啦
一個60KG嘅閃卡 諗都唔敢諗

樓主講到自己有幾愛佢
又話諗過同佢結婚買樓又剩
老實講你真係愛過佢嘅
冇可能做得出上嚟唱衰佢 仲post晒名同相

我知你話你要條女以後孤獨終老 冇仔會埋身
如果真正愛過嘅 就算幾恨 都唔會捨得傷害佢
出面大把綠帽post 嚴重程度高過你幾十倍嘅
都唔會捨得開名開相
你根本只係因為面子問題而嬲
而家扮晒好愛過佢咁 真係好嘔心

你其實唔係咁愛佢 條女又大份又柒
而家咪當終於甩難咪算囉
係男人嘅好心就唔好咁肉酸咁小家
唔係咩都要同網上啲花生友分享

你想討論法律可唔可行定道德可唔可行?
法律就無禁止，提其他國家真係無意義
無理由香港買槍被人拉，但我話美國有槍械管例制度，係美國一定得
所以唔好再提外國
因為有更加多國家，sex revenge係無立法
道德既話，等緊你講道理

你鐘意就apply 第二個國家既法律黎justify your point of view ？

人地就唔可以 ？

依家樓主比人拉左未？

你要請法律 樓主比人拉左先講啦

你喺朋友圈唱衰（前提係唔擺閃卡）已經係私人性質，仍然只係感情糾紛，唔同擺出來公開報復

好夠嘅意思係唔犯法同有品, 樓主搞出咁嘅事只顯示佢一樣人格低劣，唔成熟，基本修養都冇，喺出面早就俾人落charge

每個人都要為佢做過既事負責任
條女玩弄感情出軌要承受返個後果
至於屌樓主放條女出黎公審班道德撚
你地都只係代入條女個角度諗
咁樓主被人帽就唔撚慘？
況且樓主咁做可以起到殺雞儆猴既作用
等其他臭雞唔好以為出軌無成本
我諗唔到反對既理由

Great point

唔喂唔飽 係養唔熟

香港未有法律禁止，亦唔等於可以咁無品，只係顯示男方同樣人格低劣。香港社會係要進步，亦應該跟歐美國家更完善嘅法律，你想香港跟支那甚至中東法律？

唔錯唔錯，識揀

等等
講你既論點太武斷了

朋友唱衰，本質都係報復，只不過規模較細
論壇公開亦只係變成更多人知，兩者本質 都係報復
樓主覺得朋友圈規模太細，不足以滿足報復既念頭 ，所以公開，合情合理

其次，唔犯法同有品
而家犯咩法?外國法??
有品，你定義???
你用咩去定義有品的界線?

無修養，人格卑劣呢堆形容詞，你憑咩去定義，放上網就等於卑劣?咁更多人覺得俾帽人戴更卑劣，更無修養，所以規模大點去報復，有咩問題?暫時好似得你一個覺得有問題

媽媽級

咁你覺得一個人咁樣放閃卡出來係有道德文化? 只係同一個野蠻人無分別，我講嗰啲都係先進國家例子，香港唔跟佢地難道跟支那？未禁止 revenge porn同其他sex revenge 嘅國家大多係不文明國家，槍管係另外一個問題，勿轉移視線

對住無品既女，我洗有品？

歐美更完善之法律

即係你同意合法持槍？

我明白每個人有唔同既道德標準 但從來都冇正確與否

法律某程度上set左個benchmark e.g. 殺人 偷野 係不合道德既行為

但法律冇提既野 你用咩位置去judge?

香港法律制止唔到樓主做既”衰野”其實等同香港法律制止唔到條女做野”衰野”

你一定會話兩件衰野程度唔同

但想問多你一次 你用咩標準？ 而你既標準係唔係一定正確？

我個人唔會放人圖上網 但我唔會阻止人放

冇人係聖人

算數啦，班道德撚站係道德高地，
比人帶帽只可以默默承受，
乜都唔做搵另一個人就最好，
一係只可以同FD唱(睇過幾多人會比個女仔屈返轉頭)，

係咁話樓主做法唔成熟點點點，我想講成唔成熟點由你地決定？外國大把帶綠帽走去殺人，打架，有人支持亦有人反對，同人講唔成熟先係最自我中心個個

條女好豬喎兄弟

痴線開到3 但係都幫你輕輕一推

咁都派帽。。。cls

大家食完花生咪算
嘈咩呀
嘈完咪得個估字

師兄算啦。起初我以為S.xxx 係樓主ex 打手。原來佢只在唔適合既地方講道理。正如係賭場同人講賭有幾唔唔好一樣(當然有個更適合既比如我唔想講)。而家聖人上身同佢講咩都有野可以教育我哋。你都係受教把啦

留言

原來真係肥 本身仲話佢158 60kg個身型又唔似
點知

佢佛寺門前講耶穌

顏射過未

我170 先45kg

樓主上面講左有

巴打你仲有無買visvim

有冇閃卡recap

追哂3個post

樓主我支持你

你咁好條件 條女都唔心足

究竟那來的自信 咁肥都露個麒麟臂同象腿出黎

講撚完大道理未呀 屌你老母

祝你老母出街比車撞死

yes

痴線竟然開到3
樓主只想你唔好因為咁對愛情無左信心
好好調整下心情啦
唔尊重愛情既人一定有報應架

thanks

佢只係同一段文 copy and paste啫

佢都幾好心機推post 可謂不遺餘力

知道
有冇咩建議可以盡快放低到隻臭雞？

唔係我認為
係所有人既綜合觀點認為
女方本身無道德
但點解要求男人報復要有道德?

其次，你無論用幾多先進國家比較
都改變唔到樓主無犯法的事實
香港就係香港，唔可以因為其他國家有，就用來批判香港
如果可以用外國法例批判香港，香港唔會搞到今日咁
你不停引用外國例子等不適用例子，只係證明你無其他理據

去識一隻新臭雞

抱歉，難得係連登有人願意用理據嘈下，忍唔住同佢傾兩句順便推下post

一句到尾

隻臭雞唔帽人都唔會比人爆料

抵佢架，仲講道德喎
佢帽人個陣又唔見佢講道德？
佢自己唔講道德在先人地可以點尊重佢？
佢有尊重過自己？

佢咁賤洗咩話放唔放低

以牙還牙 以眼還眼

至少有好幾個同路人係覺得有問題，睇返之前嘅回覆。俾帽人係感情糾紛，但無唱衰，亦唔係犯法，只係傷害一個人，亦唔係大規模, 但擺人閃卡上來用人地裸體傷害欺凌對方係嚴重好多，因為網絡紀錄係永久嘅，有幾合理？你咁講係唔係得罪有錢人俾人殺俾人攞把柄抹黑你都無問題？但只同朋友講，無俾閃卡，就當然冇問題，亦好合理。

犯法係指外國法律，佢敢擺上去有相關法例規管嘅server俾人trace 返就實有法律問題。擺人上網個心理威脅同傷害係大好多，係人有正常道德觀同修養都知依D問題最好私了，佢下個女朋友知道佢擺ex閃卡上來只會知道佢份人係低賤冇品，必定say goodbye. 當然連登仔講極唔明除外，我都估唔到咁多人係咁無品ga.

呢篇可以做範文

你太輕 重返10KG差唔多

喊下先囉

咁你都係移民中東國家啦，仲話做ibank, 你只係野蠻人一個

一早 block啦 有得佢自己做執葉大律師

屌你老母臭閪 上babykingdom啦你

隻雞下個男朋友知道佢派過帽俾ex，只會知道佢份人係低賤冇品，必定say goodbye

陪佢傾下，順便推post 都幾好，打一個帖，佢一覆，咁又兩層熡了

有冇笑聲既片聽下
感覺好豪邁

好似幾大波下

用以德報怨喱個心態去做人根本離晒地
啲人係唔見棺材唔留眼淚
淨係朋友之間唱衰佢係有用既
香港地就唔會咁多臭雞
搞大件事佢，等個個都認得條死臭雞塊肥閪就啱架啦

飛機場
冇戴bar 訓底我直頭波皮都揾唔到

無圖
好悶

三年半感情唔容易話放低就放低
對自己仁慈啲 唔好心急啦
報下興趣班工作坊咩都好
唔好喺屋企胡思亂想就ok

Block

增唔到磅，我係食物黑洞
食成個星期pizza 雪糕都無肥過
本身屋企人同親戚都好瘦，可能遺傳
我成家BMI 都極低

睇圖包你後悔

無新嘢睇
有乜好拗呀屌

你有幾個同路人覺得有問題
我有你起碼10陪以上既同路人覺得無問題
你咁樣睇落仲無理據

俾帽人無犯法，只係道德有問題，對樓主心靈有幾大創傷，你可以肯定?

調番轉，樓主報復，你要求要有道德?
樓主一樣無犯法，只係造成傷害咋喎
難度女事主造成的心靈創傷唔係一世?

另外，得罪有錢人呢個例子，係要睇點得罪
唔好將有錢人就定義為壞人
如果一個有錢人同你河水不犯井水，你係要得罪人，你俾人搞番，正常
如果有錢人無端端搞你，咁先係有錢人有問題

你都係連登仔，我講既你都唔明，你話緊自己咋
而且你講野真係唔夠理據
下下都係自定義人品
問一句，「你覺得放閃卡有道德呀」就當答左
憑咩你企係道德高地話原受害者?
用你既邏輯
A用刀斬傷到B
B報復，搵人打番A，周圍唱衰A
你走出來話，你搵人唱佢，私人性質咪算囉，打番佢真係性格惡劣加無修養

呢個人一向維穩
佢直程唔俾樓主討回公道
啫係俾人斬死全家都好，
都要忍屎忍屁忍足一世
鬧人兩句就已經破壞社會安寧

飛去台灣/越南
識下台灣美女
越南美女

條女咁撚豬 冇咩所謂

佢既討回公道係指，只限於朋友圈
一搞大就係錯

多謝道德撚引戰推post

真係
睇下條女同樓豬嗌交D對話圖都好呀

S.Harrison 仲提供免費法律諮詢服務

屠龍勇者 hi
公屋男都無你咁差眼光

仲有網上道德向善服務

點解樓主有大學讀
仲要出左黎做野
都唔正正經經 正常渠道去識人

哦

報左

難分真與假
個post咁快去到3
好大原因因為佢

下次會

S. Harrison 呢隻coward已深潛

你真係女人公敵 任何層面上

好唔好屌姐 到底

我都想睇下樓主平時同ex whatsapp對話圖

盡量現實識人啦
無條件就話要博一博
上網識人一係低質一係濫
唔會有想放個計時炸彈係身邊

點解仲有道德/法律撚話樓主唔啱
試下被帽個個係自己睇下仲會唔會咁冷靜
臭閪係人人得而誅之

呢隻傻鳩成撚日話revenge porn
第一呢度唔係歐美
第二都冇露點 porn佢老母咩

唔好報工聯會 記得

琴日已經教咗佢好多次
佢答我唔到張相露咩

一般般

點解？

變左聊天室？

haha 你準備開 第二個post

有名你叫 出賣工人聯會
而且質素差，
出去俾錢私人機構起碼一分錢 一分貨

有咩問題？

畀人帽係慘 但男人老狗需唔需要咬實人唔放

你用殺人去比較依家情況係偷換概念 首先殺人係必然犯法 其次樓主依家做嘅野係無犯法

唔需要咬實唔放
只需要公告天下

祝你好運啦

點解佢覺得佢角度去演繹嘅道德係一定正確，對與錯佢又有咩資格判斷

已經skip哂d嗌交reply

樓主 覆下呢邊啦

平時？
u mean 正常個陣？

樓豬仲有冇同ex嘅對話cap圖呀? 想睇對話cap圖多啲

推

估唔到開埋3

嗌交同平時呢？

無架，3年半都唔算短
你宜家咁憎佢做咁多野
講真只會令佢一直仲係你個心入面
憎恨都係一種感情
不如你俾個時間自己 例如一個月
之後del哂佢既野 唔好再諗
可能對你自己會好啲

Del

不過del之前要公諸於世
而且留backup 定時定候回吓帶

收皮啦…

點解樓主會屌得落
香港地真係有閪就可以拎黎嘟

佢平時有冇咩異常行為？定係無聲無息帽你？

唔明顯
算無聲無息

真心覺得分咗手俾人放閃卡係好撚恐怖既事
女仔真係要保護自己 一齊得耐都唔會完全了解到同你一齊果個係個點既人
當然我唔係話呢個女仔冇錯
只係覺得呢個轉變好恐怖 前一秒仲可能扑緊野話愛你 下一秒就踢爆你俾帽人戴再放曬你啲野上網
我係女仔既話我都驚

無淫照就收皮啦

第一個po出現既留言

第二個出現既樣
po

到第三個po出現條女既自白

條女嚴重炒車

吞精？

係真係嚴重炒車
無人講佢

追番個po，得貼佢相個位巴打講過佢
再無人討論，咁都要燒到你頭上

條女會唔會del Tinder扮返好女朋友

做女人真係唔好影
好容易就俾人有把柄係手
就算唔係對方放 唔小心流出都頭痕

個口好撚大 含100條撚都得

唔理啦，證明番樓主清白
繼續討論佢條女
等睇流出

好撚憎
溝完我條仔仲企喺道德高地扮好女仔 屌你老母

多謝你呀死臭雞

鄺俊宇放自己啲私怨上黎
不過條女咁大反應都係心虛加智障

含撚啦臭雞
Freeride都仲咁撚大聲

老實講 咁嘅樣like完都未必想講野

你同呀嬌講啦

呢度係中國香港
外國關我撚事

完全唔支持條女嘅所作所為
但建議女事主放返樓主張相出黎
比其他女仔認住樓主 費時揀錯男朋友

一黎 佢有個咁樣衰嘅ex 講出黎都失禮
仲要比全世界知道晒佢點屌女 點中出即飛

二黎 分分鐘樓主都有性病

三黎 只要得罪樓主 日後都好大機會比人放閃卡上網 今次就話因為帽事 下次就可能係佢自己疑神疑鬼

追咗咁耐 都未show到條女同其他人上床嘅證據

呢度係中國香港
唔跟中國唔通跟英國?

wow
Well said

所以我每個post都要代表條freeride
多謝佢

放樓主有鬼用
人地有事業有車有首期
啲拜金港女爭住含都黎唔切
你大唔到樓主架啦

你起香港同我講外國點點點
如果外國plagiarism一早踢左出校啦
外國

唔好嬲
支持你擺source 出嚟等所有人為你平反

留咗底 入唔返全球主要高等學府

同佢自己po出嚟嗰啲差咁遠
到底係你平時影得好定佢自己p圖p得好

好醜

唔好再推喇，再推就會有人開始爆料

我話撚知你係執葉大律師
我就推撚到條臭雞上東方

S. Harrison come on.

佢琴日啲戰友死撚晒去邊

比多幾張圖睇下都得掛

我無必要大佢
就算樓主有事業有車有首期咁又點
一個正常唔拜金嘅女仔 點會揀佢？
啲雞先會爭住含佢咋
不過雞同呢種男人永結同心 都係一件好事
只係希望佢唔好害到正常女仔

連攬炒嘅覺悟都無,報復黎講樓主今次有D低手.

有肉地+夠淫 = 好砌

POLY D女仲淫過CITY

BTW 咁快開到3

佢P 得好
依張好明顯係未P 版

大家小心，只係另類既上位方法

明顯係

臭雞發現

港女唔拜金 豬乸都識上樹

有錢有事業咩女都含
跟據你講法佢地都含佢地都係雞

推一推先

嘩。。。點解仲開post，可以飛左條咁柒既你係個天幫緊你。。。

S. Harrison麻煩你上一上水

要乘勝狙擊

口好大 呢種女...

S. Harrison
你這剎那在何方

幫推 睇呢個post見樓豬條女嘅野好笑，啲道德撚又好笑

打緊佢篇勸世文

你知架啦 佢好多爹架嗎
俾人笑copy and paste 怕俾人報串佢plagiarism

所以佢咪要認真打篇垃圾立
俾啲時間佢啦

希望道德撚有日如果出左事e.g變左植物人 ，佢同佢嘅家屬唔好用任何方式鬧人 ，免得人地自殺，明明人地罪不致死

唔好講到全部女人都係拜金
你咁係鬧埋自己老母
樓主如果用錢叫你老母含 你老母係咪一定含？
你答我係 我即刻認同你上面全部言論

佢對黑絲腳又好似幾得

都唔知真心蠢啲假膠上位

你姓梁
叫穎儀?

條女天姿國色，你就死得有價值啫

屌你老母 依家你條女係人形豬呀 ，得罪講句，佢貼錢俾我都唔屌啦！射落街都唔益佢 未見過做男人做到你咁柒，快啲去死 Bye ！

唔係 如果我係 一定第一時間放返樓主嘅相出黎
同連登仔討論女人本身就係錯
因為女人=雞

咁你又討論
自相矛盾

我無話全部女人拜金呀 你講架咋

留意返，我係話港女都拜金。
港女本身就係用黎形容拜金嘅女仔

我老母又唔係港女，點解拉佢佢落水呢
仲開口埋口講人老母

巴打你咁重口味，建議你再挑戰高難度，黃夏蕙 欣宜 甚至Catgirl ！

佢地玩tinder咩

咁我一開始喺上面講女仔
你無啦啦講港女做咩？

樓主食開重口味 仲為咗條咁醜嘅女要生要死，男人之恥！

自己下一句就已經
大大巴車落自己上一句果度

女仔入面好多都係港女，包捨女事主。
樓主的確形容過女事主港女到爆喎

秒

D柒頭港女真係蠢撚過閪
冇人講過佢
係有條on9見呢個post推得咁勁
想借刀郁埋呢條女

跟住個戇鳩反應過敏 以為自己明星
好多人討論 上個post根本冇人講緊佢
仲要即刻轉相做公開比人睇
真係cheap撚到

好似街度比人望左眼就開始
訓係地下 擘大對腳再枱高發癲
「睇啦睇啦咁撚鐘意睇！！！」
笑撚到..真係白撚痴

Reference都有埋

全世界都知你屌過條咁樣衰嘅女 你講出嚟唔失禮？知唔知醜字點寫？

你同條女真係一擔擔，佢樣衰係表面，樓主表面+內在都樣撚衰

好撚醜樣呀大佬，分左手咪好

追咁耐po都係等緊樓主

我意思純粹係 應該公開樓主身分
佢ex係錯 但樓主都唔係一個好人
如果一個正常女仔喺不知情嘅情況下 同咗樓主拍拖
唔就好慘

無point只可以人身攻擊

你見過樓主咩，網上就睇穿人內在外在美

輕輕一推

討論還討論，駛唔駛要開埋分身support 自己講既野？
xx 汪汪叫
xx 雪雪聲

秒條毛
比人串緊你地冇理性思考都唔知

但係你一句說話說已經
大大打返自己一巴呢

睇唔過眼樓主一邊屌條女樣衰，一邊話為佢死 係咪帶帽帶到思覺失調

痴撚線 跑住出黎話人知自己係雞

最認同最尾嗰段
公審條女嘅同時喺度扮情聖 講到有幾愛幾愛咁
真係好嘔心

咁耐都無證據條女同人上過床
係咪思覺失調
話自己單身有乜問題
未結婚就係單身啦

又有罵戰式推post

你唔知樓主咩樣就話人外表衰 內心衰
唔知女事主咩性格就話人只係外表衰

偏激到一個點，女嘅係正義，男嘅就十惡不赦

男女朋友正式拍緊拖
都可以上tinder雜交？
咁你就唔好怪你另一半日日換畫ons啦

嘩
咁都得

佢地幫到手

search唔到條女fb既？
佢hide左？

人型豬

如果女事主睇到樓主淪落到依家咁柒，真係贏晒

佢另一半習慣日日上tinder約戰
佢可能住係亞洲風化之都新北巿

咁你都食得落

其實係咪個post嘅點擊率都會影響上唔上到熱門
第一個post 1001左咁耐仲係熱門個堆

有幾淪落 淪落得過女事主俾人捉到正
唔敢出黎對質
反而要厹港女出黎做打手用道德同法律意見護航
反而仲間接推到個po熱晒
愈死撐就愈樣衰

痴撚線 成班child 登仔

當初樓主鍾意條囡 愛條囡

諗住同佢發展落去 有咩問題

唔係個個好似你地班child 登仔咁

睇樣黎揀老婆嫁

當初比佢呃到 瞞到 未有感情囉

咁都要屌樓主唔知醜

樓主 撐你呀 得閒上黎推po

等隻臭雞依一世都淨係做到人sp 啦

閃卡就唔好po 啦 睇見都反胃

你既然有連登仔討論女人本身就係錯呢個既定唸法，仲入呢度討論d 咩呢？
如果只係想串人冇理性思考，你唔駛用咁多時間打咁多字啦。

agger

Free rider Wing yee 出黎回應吓

你今日俾邊個tinder仔ride呀

咪撚理另一條女啦
係咪同你條女識架 玩轉移視線
等個個笑佢柒唔記得你條女

臭雞delete曬成班大學’friend’

我信佢冇，好人好啫玩人獸交

呢啲人原本就無咩fd

身有屎
梗係del

不過冇所謂啦
都冇人當過隻臭雞係fd

日日唔同啦我估

咁女人係咁矛盾咁㗎啦
明知討論無用 都係忍唔住

100%Match

正路應該係話一早飛 屌過第條女
但樓主而家都仲係會諗拎佢做sp

睇黎條女雖然好樣衰又平胸又仆街
但床上我諗好主動 好多花式肯玩 會講淫野好好屌
熄燈齋屌 樓主屌得好爽
所以先會有咁嘅諗法？

仆街臭雞收皮
BTW, d 兵仔狗公出晒黎

條女仲有冇搵樓主

你都認係矛盾

咁同樣道理，明知做錯都死撐就係一種矛盾

S. Harrison去左邊呀?

屌緊系啦
尋日咁努力，仲唔係有西屌

S.Harrison出黎用d英文term拋下我啦

我認我矛盾啊
可以繼續回歸返正題

冇左S.Harrison推post
個post硬係差緊d

繼續番正題
出閃卡 出閃卡 出閃卡

呀Meaniebeanie仲話佢好有道理

又句句都爆晒粗話連登仔討論係垃圾質素
但佢又自動自覺參與討論
話埋自己係垃圾

我覺得Meaniebeanie係好心地嘅人
不過有時太真心，就會變真心膠

難分真與假
都係S.Harrison好d
帶動連登高質討論
有我同S.Harrison對屌先可以繼續推post

我琴晚要接你力都好辛苦啊

推到有閃卡

放心,今晚有我繼續推爆梁穎儀

同學仔，我想聽多d 隻臭雞既衰野

其實樓主驚唔驚俾人告玩人獸交？

屌猩猩係咩感覺

你仲想聽佢既野代表你仲在乎

在乎都有分正面/負面

唔明話樓主仆街嘅人係咩心態
下一個同樓主一齊嘅人唔出軌唔仆街
洗乜驚樓主因為post過ex而唔同佢一齊？
無做虧心事 上嚟開多個post比啲證據屌返樓主都得啦

我都想知
唔派帽驚咩

希望你快啲move on

樓主希望你快啲識到個好女仔move on
綠帽唔怕戴最緊要除得快
當上左一課

一個正常既女仔唔會偷食既話同樓主拍拖根本無需要擔心

反主樓果班玩開tinder 約戰

同過隻臭雞幾科一組之後
個個知道條臭雞唔做野
已經冇人再敢同 一組

應該係驚樓主搞到佢地啲男朋友都走去查tinder放閃卡
所以先咁激動咁屌樓主

屌過一條可能有性病嘅ex
佢身邊嘅朋友一定會對比你同個大口女

喂係人同條臭雞比都贏佢九條街啦
怕咩同佢比

好唔好屌？

條女真係炒車炒到嘔
你估佢知自己炒車會唔會面紅?

個問題係有陰影啊
條仔屌過個大口女

咁佢係受害人呀嘛
你地啲女人成日話唔好blame the victim架喎

條女好樣衰 貼link咪算囉唔洗直接show出黎既

佢都係promote 自己增加外快收入

不過質素太低 我食kfc好過

試過有堂lab要test d衫既nature,hardness
隻臭雞夠膽死做完曬落堂先黎
仲問我地借相借data交report

閃卡where

佢地覺得有閪先可以係victim

lm

得罪講句 條女佢揀㗎 仆街唔好喊
樓主講過本身同大口女係sp關係識先
咁點解仲要下一個女仔可憐佢？
下一個女仔好慘就真

原本真係唔關條女事，而家搞到真係想起佢D野出來
有無巴打有野爆

結果你地點回應佢

攤大手板仲take it for granted

屌你，講野越來越on9
「條女佢揀㗎 仆街唔好喊」呢句都夠膽講
咁俾番隻雞聽
「條仔佢揀㗎 仆街唔好喊」
做人SP唔夠仲要做人女友，又要俾帽人戴，俾人唱真係抵死
咁都啱你既邏輯喎

我冇俾
有個女仔唔知$300定$500賣左俾佢

樓主唔po閃卡都po d對話圖啦

你誤會咗我意思
會搵sp嘅男或女 本身就唔係啲咩對愛情忠貞嘅人
咁一開始樓主就知條女係咩人
都可以預見到個下場
咁嘅情況都仲一齊喎 仲值得人可憐咩

唔值
其實，無乜人可憐樓主
純粹係覺得隻雞更值得怒屌啫
樓主既心情如何，得有限幾人去關心

你同S.Harrison比都仲差十幾班
你可以出番去先

你話拍緊拖搵sp嘅男人對愛情唔忠貞我都同意
單身搵sp 何以見得唔忠貞？

啱架啦
越講越離譜，應該有好多人本身幫臭雞既都轉向幫樓主

S.Harrison
我等着你回來

Angie上水講2句丫

巴打呢句精辟

自己衝出嚟柒嗰個炒車ig女真係笑死人

無人講你呀 無人理你係咪豬扒呀蠢閪

Btw 梁小姐有無whatsapp乞求樓主

你就係梁穎儀?

收錢再報串

點解可以屌番樓主轉頭

所有嘢男人錯閪晒

巴打，相信你手頭上一定仲有ex 素顏相，但你一開始選擇咗post就角度嘅靚相，仲遮樣，其實係咪你無諗過件事會搞到咁大？
比少少教訓佢之後會原諒佢？

個s.harr係咪本人黎 去到post3仲係度

調轉就唔會咁了 個男應該比人貼緊街招
屌你老母 d人真係on撚9 顛倒是非黑白
明明條女唔岩 依家就輕輕帶過左佢其實係有唔啱但係樓主點點點更加錯 on撚9。做錯啲咩就要自己承擔返後果

S.Harrison麻煩出番黎丫

佢哋唔明白
愈兜愈on9呢個道理

唔係班友出黎係咁死撐又恐嚇樓主
邊會推到（3）post咁多

本身追post都無留意佢，佢依家咁炒車法，即刻上佢ig睇下佢咩料

係我唔忍了
扔佢既相上來啦

大把素顏相
我係想post 佢tinder profile, 無考慮靚唔靚
本身預左大搞
依3年半我原諒過佢太多次，今次帽是不能原諒

條炒車女milkyyingkwok想點
樓主唔係講緊佢條大口女158咩
條炒車女咩事衝出黎柒

咁都可以嘈一餐

心有屎

佢仲做過咩衰野？
除左港女、遲到之外

Free ride

D道德高人呢

快點感化我

警告你咪再po我條女既相
否則我會將你擺上黎連燈

屌肥撚到

咁就more please

唔怪得d人話港女有病，一係公主，一係FF！
不過真係好7，又會有人撞車撞到咁應

嘩
好驚喎

仲做sp?

milkyyingkwok？
milkyyingkwok 唔係我po
我所有既post 同佢無關
我亦唔識佢

純粹係獵奇心態, 樓主post吓佢啲素顏相。
想睇吓隻臭雞無化妝會差幾撚多

Ching 講清楚邊位係你條女得唔得，大家有頭到尾都講緊大口女 wxxx yxx.

屌冇人有興趣討論條女
叫佢縮返個黑洞唔該

岩岩睇條炒車女ig
勁多自拍 應該自信心爆棚個類人黎

係
都無人討論milkyyingkwok

個啲叫人唔好公開嘅巴打
因撚住下次到你地中伏呀

呢啲咁嘅臭雞
咪俾全世界知佢係雞囉
佢做得出咁樣點解又要怕認

咪比另一隻雞轉移視線啦 一係就開過個post啦

係囉 集中啲

雖然連登仔睇條女仆街係好開心

但係 post 相同閃卡未免有點 on9

作為男人比件咁ge 豬扒帽你已經無面
仲要週街話比人知自己比件扒帽

人地對你唔住唔代表要同人地一樣玩到咁 cheap
連閃卡都post 埋只係話比人知你有幾無品
係一個點樣 ge loser

當然你post 連登一定大把人撐
但老實講唔犯法唔代表唔係無品
你試下下次溝條新女同人溝你之前比條ex 帽左所以post 左佢閃卡
一定無女敢受溝

仲去埋清水寺同地主神社咁開心

純文字討論？

啲女安份守己
無帽人點會俾人放上網
更何況咁耐都無張閃卡
爬吓文先啦傻仔

想條女多啲冇p過既相

比多啲人照騙就係咁黎

樓上

你睇埋我果份

而家啲女p得咁厲害

世界要你努力考取功名
但是真誠才是最大本領

Wing Yee 如果係真誠嘅
就唔好再講大話再出軌再free ride啦

追晒post好似唔見樓主個樣

你係梁穎儀表哥?
叫佢唔好再做freerider,ok?
應承大家唔好再做freerider

世界要佢努力考取功名

所以free ride才是最大本領

你真係好嬲佢freeride

爛左grade?

真係好搞笑，你既然實牙實齒話人freeride,點解連向大學投訴嘅勇氣都冇？反而喺度靠人地擺閃卡公審, 有咁多傻瓜支持先至發惡。睇來無依個post，你都係啞忍一世啦，枉為大學生，據理力爭都唔識，夠膽就同你地個professor講. 喺香港嘅大學plagiarism嘅處罰唔會跟外國差好遠，你無膽加無知得可憐。

約過但嫌我老

S.Harrison
Welcome back

哇黎啦黎啦

執葉9up師

你值得擁有更好
呢啲大口青蛙 送都唔要啦

#metoo
我地有冇同prof係一回事
佢有冇freeride交垃圾係另一回事
我地點處理有我地方法
唔係淨係得大學既程序先係唯一處理方法

投訴

佢好似好肯定你有無同學校投訴咁
我諗佢9成9就係呀穎儀本人

等於俾人打都唔一定報警先解決到
廟街有廟街既文化、規矩
用自己方法解決唔得?

摺埋啦臭雞
咁嘅野都好爭住認，俾人踢爆自己扮單身就嘈嘈嘈
講到尾扮哂野public ig咪又係想收兵R人follow
Attention whore
最憎啲女成個ig自拍以為自己好很靚

起底放閃卡係一個方法
向prof投訴係一個方法
方法有好多,唔係得一個
你想玩老正,唔等於我地要同你玩程序

佢直頭係wing yee嘅代言

S. Harrison
我都等得你耐啦

兩樣方法玩晒點睇

樓主仲有冇同佢啲對話圖

學樓主話齋,畢業證書都拎埋
同poly投訴有幾大機會成功
心中有數啦

咁就集中用民間力量啦

仲有今時今日個個都番工
仲邊撚個得閒番黎出席乜9聆訊丫

yes
所以我會繼續同S.Harrison日以繼夜夜以繼日推post
S.Harrison,到你接力啦

衝出嚟認自己係雞
呢招上位嘅方式
真係臭閪先諗到

定係叫返wing yee

臭到仆街
用雞嘅名義上位

梁小姐都得

點解啊穎儀唔撚同左樣

喺美國郊區生活，我諗真係要合法持槍，隨時入屋都會有劫匪,我都怕咗。

開始逐個point覆：槍權一向都係大爭議性嘅問題，根本跟revenge porn嘅性質完全唔同。

喺美國憲法賦予槍權, 加上部分州份嘅治安問題，支持持槍權係極正常嘅事，加上當中仲有軍火商嘅利益，但其他發達國家地區如日本治安良好，咁就變咗反對持槍嘅人好多，持槍自然變非法。但係殺人、抹黑誹謗、同埋revenge porn都一樣係國際社會認定嘅刑事罪行，只係懲罰方式同程度唔同，因此我先打依個比喻。

返到帽依一part:一句講晒：帽喺邊個發達地方都唔係罪，只有結婚通姦先至會係罪行（但唔喺香港）。但放人閃卡唔同，一來侵犯私隱（如果新聞報你電訊公司賣資料俾大陸都嬲吧，何況個女人俾人擺閃卡），二來係威脅同網絡欺凌，香港就算未有法律追究，亦唔等於一個人要降低自己嘅道德level play dirty，中，當然如果你係對任何人嘅私隱同身體都一D都唔尊重，咁我諗我講來晒氣. 順便指正一樣嘢：被帽係唔等於你能夠擺任何人嘅閃卡上去，revenge porn只睇行為本身，並無話俾人帽就合法擺上去。唔好話女人唔講道理，剩依單case都見到你地班男人都可以好橫不講理。

仲有上面：咁鍾意中國香港，唔肯跟上國際社會進步，當香港退步到變一國一制俾大陸人任意欺壓唔好喊

too long didn’t read
thx

一張閃卡spin撚到去中港統一
好撚野

某人雖然推po有功
但佢真係好撚煩

芝芯執葉大律師

真係第一次見

唔洗理佢 on99 人地講緊條女出軌想比人知下個唔好咁唔好彩 冇口啦啦講法律

對於freerider, 大部份嘅professor都係視而不見囉
去投訴佢 professor只會叫你好好同佢溝通
然後轉過頭當冇左件事
大學嘅professor 根本就冇時間理呢啲小事

唔係唔據理力爭 係據理力爭根本冇用

打debate見到呢啲傻閪實笑到收唔到聲，
成篇野一個point 都冇
孔乙己啊？

人身攻擊同粗口咒罵一概不理，證明你地都係無理無據狗急跳牆

咁你咪唔好入黎呢post 人地講緊出軌
人地都話犯法野唔做 你仲嘈乜

S.Harrison

帽只係一時，只係規模細，但擺上網係一世，規模係全球，除非互聯網消失。revenge porn無論點計都必定係錯，男方有大把合情理嘅手段都唔做，偏偏用最賤嗰個，點解要認同佢？

所以S.Harrison個種完全係一種on9離地沒智慧既回答

唔嘗試就話唔成功，真係無膽到不得了，你夠膽就寫信俾校長，唔係喺度等人打救。

我打你一拳就係一時
你殺左我就係一世
咁你係咪出黎俾我打一拳?

你憑咩覺得帽嘅傷害一定細d？

香港d執葉大律師質素同何君妖差唔多

證明你唔識玩，你有節有理投訴，佢地就一定會查，根本年年都有聆訊要聽，唔會一句忙就唔做。你太睇低自己同太懦弱。

每個人對事情帶來嘅傷害感受都唔同，唔代表你覺得帽小事d，所以就樓主做嘅更pk，個傷害有幾大只有當時人知

好心樓主班道德撚死去啦
咁鍾意攸左膠去歐洲玩飽佢
掤牙好正好立體
一定好有FEEL

哈哈，唔夠人講就扣帽子，我唔係佢，我連男主乜樣都唔知

想俾人知大把方法，但絕對唔係出真名真身份加閃卡，講極都唔明

你係咪識女主角 佢心情好返啲未

咁謀殺都好細規模啫 殺咗一個人啫 私人事
但你上網評論個殺人犯 就係全世界嘅事

個傷害大過殺人

用外國ip出閃卡犯你香港邊條法?

係度等人打救果個係Wing Yee

咁我好奇想知 唔講名唔出樣點知係佢出軌

呢條友究竟係咩人嚟。你有節有理個prof 會跟進？ 你知唔知人哋打份工都係唸住準時收工架咋？奉勸你唔好睇咁多小說雪影啦。活在象牙塔既人說道理真係唔會令人信服。你自己教下自己，反醒下啦。

佢假設個個都好似佢咁
用想像力去查案

何不食肉糜

Hearing 唔係legal charge , 任何witness 都有權唔出席
唔好撻啲好似好專業既名詞出黎恰班巴打唔識

帽嘅傷害正常玩心理治療，最多兩三年好快都冇咗，但擺上網絡世界唔同，係一世俾人睇，否則依加都唔使咁多Data privacy嘅法例研究，睇資料都睇到傻，剩係歐洲最近pass嘅GDPR都睇死人

玩心理治療 玩吓玩吓就無事
你真識玩

依一刻覺得過唔到去，心理治療後就好快過，我唔覺得佢仲有乜嘢傷害，中出即飛都做埋仲想點？

你不停用你自己嘅角度去睇世界所有事 根本就無討論空間 你應該了解下咩叫同理心

個個帽唔同 但對心理一定有影響 最多兩三年好快冇左 你on9？有啲人比人帽過對愛情冇晒信心

你打勸文之前組織吓先啦
最好proof read 多幾次
唔係真係死人

帽只係一時?
咁心靈創傷呢?
點解樓主係受傷個個，報復反為係錯呢?
就因為俾帽規模細?
原來可以咁計既

咁其實擺上網都係一時架咋
帖總有一日沉，連登仔又善忘，沉左就無人記得
而且又唔係所有人睇連登
規模都好細
邊會全球性，邊有外國人會理呢D港產雞

女方有大把合理的方法去分手
再搵仔
但偏偏要揀個最賤的方式俾帽人戴，仲隱瞞直至被踢爆
再死口唔認
點解要認同隻臭雞?

點解咁耐都無條女啲朋友貼樓豬個樣出黎

樓主係道德撚

因為隻臭雞由細到大都冇朋友

好希望你比另一半帽 睇下你係咪兩三年冇事 咁既說話都講得出

心理治療世界第一

所以女事主都可以玩心理治療
學你話齋玩兩三年就無事
所以俾人爆大鑊都好少事

因為有無敵心理醫生 Dr. Harrison

你又去玩心理治療呀

大把方法，你提唔提得一個既有報復性，又廣泛既方法?
話朋友知，規模太細
公開但無圖，連登仔無證據無圖又唔會理

同意

圖

佢識玩心理治療 所以dr Harrison無事

你老尾追post見到啲巨人又大口又盛
笑撚死

心理治療第一

老老豆豆 條女咁嘅樣
大家真係有興趣睇佢啲閃卡片？

7撚過男人扮女人喎

其實咁嘅貨色 放生佢囉咪當
其實樓主可以私有化佢都唔係一般人口味

不過香港地真係 係女走肥 都搵到食

抱歉，咁係你對心理學認識太低既關係
有案例可以因為被女玩一次
導致終身不敢再接女性
唔係所有人都2,3年就搞掂
唔好用自己不足的知識及經驗就講出好似好有道理的說話
咁只會特顯你既無知

網絡方面
的確如果有人畜意留底
係可以留成世
但而家出現既相大部分係佢自己放上網
tinder,instagram
閃卡一張都未出
就算出左，亦唔見得會有人留成世
學你既邏輯
「一時架啫
好快無人記得
邊個得閒再去搵來睇」
我無證據架，我估架咋

殺人係講緊判終身或死刑，當然係大事，全世界都有知情權，但請問一個女人嘅閃卡關知情權乜事？

睇邊度出，喺美國出就call得fbi

你喺度等閃卡唔係得人幫你出惡氣？

你條仔 食開屎
飛左你條仔啦

喺部分字打x字已經唔同

Leung xxxx Yee
Xxxxx wing xxx
Xxxx xxxx Yee ok?滿意未

wing yee可唔可以上嚟講幾句
而家畀個平台你澄清返

自己今日先偷換概念，依家就話返人

見識過紀律聆訊，亦有部分踢出校嘅例子，唔知唔好亂講

L先生推post推到跌左$600 雖然我唔係梁小姐但想笑9你

床技如何？

Call啦，快啲call，
我就未聽過有相關案例call fbi

證人有權唔出都夠搞到一身蟻，有時候夠料都唔使叫證人，只需要叫個學生來

推post推到唔記得自己條女仲要做錯野跌$600 我唔係當事人都想笑9你

你睇小有料嘅心理醫生啫

笑死 求下佢兩公婆唔好再自推阻住追post得唔得
無人想討論你條女啊

學生算唔算證人？
仲有，我有權唔出庭你憑咩搞我？
你咁既野都講得出話做bar?
你跟邊撚個師傅？

返工倦到爆，我仲要英文先係母語，打中文其實麻麻

有冇另一半

米撚廢up啦 呢個世界得心理學家 同 精神科醫生 無心理醫生呀 唔識就米撚柒講啦

咁你知唔知平均每個心理醫生有幾個病人要跟進超過5年?
平均每個醫生有幾個病人唔見面第一次就建議不要再會面，因為太難處理
平均每個你所講既「心理醫生」有幾多感情煩惱的booking?
順便麻煩你，提出一個香港有料的掛牌「心理醫生」

Dr. SHIT Harrison

I hate freeriders ...

香港幾時收皮 L先生上連登上到被女飛 繼續comment啦

條女自己炒作
唔好中計
年中幾多人扮炒車自high上位
佢仲專登public IG

小弟輸了

廣告

佢話可能擺外國，剩計香港？更何況佢㨂咗最賤加犯法嘅方式報復

先唔再問你憑咩講呢個係最賤的方式
邊個定義，又係你主觀呀，哈先生?
你回應下，點解女方造成的傷害咁大，咁永久性，又係最賤的俾帽人戴，點解唔可以擺上網先?
造成的傷害及其永久性由本人定義，反正學你

會點？賀下你俾左個咁既建議？

你唔識唔緊要，最勁但最厲害嘅方式係催眠人個潛意識，但我唔係醫人

煮撚死條臭雞

真係勁嘅case係唔會出街唔會俾你睇到，但我唔方便講

你究竟知唔知催眠療法的侷限性同應用性
咪撚以為催眼就萬能好無
點解你扔一堆你唔明或者唔識既野出來做論點

唔怪得香港咁多臭雞
帽完人對方最多兩三年好快無左

催眠係最勁
你係咪睇得電視多
石修咩而家

睇睇下有種感覺
條女一早頂唔著樓主同佢分手，然後玩tinder
但樓主個痴線佬仲死纏難打唔知自己衰乜

做男人做到樓主咁其實幾樣衰

屌，由一開始以為你有D料到
到而家原來只係一條咩都吹，但完全無料到既正義道德拎

對你失興趣了
你慢慢幫手推啦

我唔係睇少心理醫生呀
我係睇少你呢啲拋小學書包覺得好威嘅傻仔
你都係時候睇下心理醫生

咁樣衰你都食

到而家都未有閃卡, 同賤都仲有段距離啦
做得出就唔怕俾人知, 擺上網一世都係自己拎黎
帽人唔賤, 反而報復果個先賤
要幾戇鳩先講得出呢啲說話

其實我都唔讚同樓主繼續推呢個po 始終呢d兩個人既感情事 但另一方面我又好明白佢既感受所以好難怪佢咁做 男人同女人一樣會有感受

都幾欣賞Harrison
其他道德撚撐唔住縮晒頭,
佢都仲可以屢敗屢戰,屢戰屢敗
雖然可笑但勇氣可嘉

最後覆埋：事主已經搵咗我同通知我佢報咗警，唔方便講落去。我都已經駁到夠晒，見識到香港新一代竟然係唔講道理唔講法律唔講道德，真係同大陸、中東南美冇分別，如果唔係香港仲勉強行到法治，你班人早就行私刑。

樓主：你搞唔掂你個心態，就一世都無好女人。你實際做過乜嘢你自己知，只有依度嘅傻瓜俾你點。

反而覺得樓主做得啱
你做初一我做十五, 派得帽就抵俾人唱
咪大家鬥賤鬥爛, 睇下邊個頂唔順囉

屌，原來真係臭雞打手
唔怪之得無point都要狂駁啦
點解臭雞要搵小學生幫手呀
真係無人理佢了

有興趣就搵被爆出來嘅美國C.x.A(你知我講邊間）嘅心理研究，再推斷吓究竟可以玩到點嘅程度，唔講咁多

報咩警?國際刑警??
咩國家咁先進呀?
對網民行私刑
我好撚驚

女事主無本地朋友要請美國佬黎講耶穌

樓主，你都出來了
你係咪虐待過條女
又或者成日叫雞
又或者有第三者先呀
早講出來
無謂要一堆幫你口既人炒車
雖然就算你做過
俾帽人戴都係可恥架了

收皮啦，

報警? 咁都犯法既之前cuson單野俾人告到仆街啦
不如好似膠劇咁出埋律師信丫笨柒
仲以為有啲咩料到, 原來一條傻鳩黎

得了，你走啦
下次做好D功課先拋書包啦

錯，佢今日下午先搵我個tg,我擺咗上來好耐，之後都唔會再用依個acc

你係咪睇太多美劇呀??
以為你自己係中情局agent

唔通又上演集體炒車事件

得了，你走啦
唔好講完最後覆埋，又死唔斷氣啦

個個reply講一撚大堆, 點知都係要加句唔講咁多
唔講咁多你不如躝啦

樓主啱唔啱我真係唔知，有好多野都唔係淨係得黑同白 但被帽而報復呢樣野我都做過，係因為真係好hurt好痛先做得出 所以好明白樓主既痛，亦覺得S. Harrison 好撚煩

炒咪炒
我撐既係公審俾帽人戴既雞/鴨無錯
樓主定隻雞邊個錯先，唔關我事

唔方便講落去你就走啦

真係唔順氣嘅，咪係現實世界係佢朋友同學面前唱衰佢，大家三口六面嘈囉
洗乜隔著網絡做縮頭龜嚟係到吹到自己天下無敵，話自己又中出人又有人閃卡
大佬，你上網講緊係兇狠，分分鐘現實人地波皮都未掂過啦
而且與其做怨婦，不如做下gym，增進下自己，搵個好啲嘅女朋友

樓主俾人帽報復都好正常
條女有咩委屈咪爆哂出黎囉, 如果行得正企得正怕咩
果條友戇鳩鳩咁, 講一大輪又話唔講
又CIA又FBI, 唔在叫埋MI6同KGB啦

仆街 之前約左
齋食飯收我$500/hr

咁撚樣既post都開撚到3 你開1果時大家當食下花生又好同情你又好都吸引到注意既 但你自己開到3 作為一個男人 會唔會肉酸核突左少少

其實最主要係有女事主打手幫推
又有另一位女士炒車先推到而家

我諗唯一令佢屢敗屢戰既原因就係佢係穎儀本人

頭先特登睇吓S某以前覆過乜嘢post啦

好想講 原來好多都幾好笑

原來都懶得推
見到有人吹到CIA 出黎笑下

唔夠講好走喇柒頭
咪以為自己比自己落台階
我地就唔會笑柒你
大家仲要靠你幫手推post嫁 傻仔

CXA呀
佢都無寫明
低調D

熊餅巴呢度都見到你

無啦無啦唔小心寫咗出黎

佢搵你tg ,差啫係佢無其他聯絡方法
佢唔係你朋友，各不相識
但你聲稱下午放咗tg上黎，我追故mode都見唔到喎

你講大話黎修飾更多大話
所以你同某人極相似喎

佢唔識你，你無放tg但佢又搵到你，
仲要英文係母語
附合條件嘅得一個人
就係女事主自己

笑死 我都睇左

唔想呀，可以點做

睇睇下
回覆條友或者佢本人回覆佔了呢個post近一半以上
開始唔知佢幫邊邊

FBI is watching you

所以我前面都有叫樓主唔好再推唔好再纏繞係呢件事上面 呢個po係幾唔健康，快快脆move on 揾個靚女朋友，點都好過再日日係度講條裂口女

其實係harrison既反駁加一堆人屌佢先推到而家
樓主深潛左好耐了

你睇吓佢以前覆過嘅post就會明白佢係咩立場

之前有個25歲俾人中出左想呃條仔結婚嗰個post

佢話希望係假 又話嗰個係挑撥男女關係嘅post

然後睇返呢個post 笑到我標尿

樓主避開Harrison
Harrison aka wing yee

算啦，條友又無料到
又假膠又正義撚
唔撚想理佢了
10句有9句都無point或者自定義
唔夠講就話唔方便講

偽正義撚 想幫世界做到某啲嘢

屌 知道樓主做過咩衰野就直接講啦

呢位ching心水清

反正都報左FBI同CIA，洗唔洗報埋國際刑警

佢話要對我地行私刑

可能今次要叫埋錦衣衛先得喇

廖先生咁得閒上連登呀 上連登上到被女飛

你地睇撚住

我報左軍情六處

如果個裂口女畀樓主打過
又畀樓主放埋上連登屈鳩佢
你慌佢唔會仆上嚟連登開post澄清咩

樓主 真心問你一句 你有冇確實證據證明你俾人帽先，之前話約過佢同佢 chat 過d 巴打有冇真係同佢搞過野先。
事實就係證據又無，但你公開晒人d相，你人品有限啦，仲學人話咩一齊三年幾。唔好講話自己諗住負擔買樓個d 呀，就睇你分手分到咁樣就知你愛得認唔認真啦，識俾錢好勁咩，而家你免費唱衰人地女仔你人品好極有限啦。
我勸你唔好俾呢度所謂支持你同情你既言論覺得心情好番d 呀，你隔幾個月再睇番呢個po 會發現自己幾咁蠢，以為撐你個d 一個二個都係度踐踏緊你付出過既感情ja 傻仔。
收手啦。

Harrison潛咗返美國啦

背住條仔/女出去偷食最仆街
講真, 唔鐘意咪飛左佢先再搵第二個囉
偷食俾人公審真係抵死

就決定用你啦護主犬

祝你老母出街比車撞 過唔到冬

之後祝你老豆跳樓死 過唔到年

見佢講 "唔講道理唔講法律唔講道德" 真係笑左出黎
道理係而家樓主俾人派帽
法律上樓主又無犯法(起碼而家仲未有先)
道德仲好笑, 派帽俾人仲要同佢講道德

唔差在call埋東廠

honda bb 好慘

冇料到就咪撚開咁撚多個po啦

就算唔理佢係唔係護主犬
由佢#672呢個留言開始就知呢種傻閪係現實中懶係認真個款果D人
然後係冇朋友同冇人會理佢呢種閪人

比人咁鬧老豆老母都忍到口
D正義撚真係好乖

咁你不如直接打英文啦

又問下話人偽善 偽道德個班人，憑睇兩3 個po 幾張相又批評呢樣個樣，你地對事實真相知道又有幾多呀。
個女仔有仔仲周圍識人係佢唔岩，最多都係發姣啦，但樓主冇確實證據又話俾人帽上黎博同情 唔知佢發生咩事。建議有證據先走出黎博同情啦。

唉 又唔講樓主衰咩就走
不過樓主聽日都唔上水嘅話
就知樓主係仆街仔

慈母: 小姐 有咩幫到你?
: 我偷食 結果比男朋友知道咗 佢將我Tinder啲相放咗上連登

可能一早死撚左啦

s兄好似24小時唔洗訓
冇記錯嘅話佢話佢自己結婚有家庭
照計 有返工有家庭 嘅男人點會 仲咁多 時間mon住連登

呢個人相當有嫌疑

係
雖然唔知法例
但女方 好明知自己做嘅嘢 係 唔啱嘅道德底線

如果 冇做錯過咗底線 一定會出嚟澄清

個差佬一定想見樓主偉人
可能仲會拎到好市民獎㖭呀

其實你係咪心理醫生？
或者相關專業範疇
真係唔夠能力判斷
我諗如果你透露少少
會更加 有說服力囉
可能你講嘅嘢係真
都可能係假
但我相信 好多連登仔包括我都未必有能力去判斷
如果你真係一個 專業人士
咁你就show你嘅專業知識出嚟
唔係求其google啲嘢扔上嚟
當然最膚淺嘅方法就係post cert

佢係未分手之前玩
我踢爆佢後我主動話分手

識過第二個啦

3樣都無

做乜衝出黎柒仲要打篇千字文

圖？

多咗咁多版都係冇新圖

斷正隻臭雞扮單身玩Tinder 識仔，你問我答 (2)

我都想知我依3年半對wingyee 做過咩，可以合理化佢派帽
我問心就無，所以唔會有野爆

E條女係樓主條女? 唔同樣既?

臭雞打手全面進場

find me?

又出黎呀你 又話走 死唔斷氣咁

會架啦

Milky

你有加密都知你TG
即係佢都有連登AC啦
如果佢無錯叫佢出嚟對質

佢係有連登AC

女兒口大食窮郎

的確係

條女好似改左名定已經del 左ig

臭雞and打手'S 熱烈歡迎歡迎
有咩詭辯請出招呀

追返前一個post 極度懷疑魔鬼面孔天使身材就係女事主
樓主個ex有無箍invisalign中伏

睇佢其他post留言
佢應該真係on9正義撚嚟
宜家又話你做過哀野

佢講左d咩 懶得睇翻

衰

起哂d post 睇
唔係佢

要東廠

叫佢知道我做過咩衰野就直接講啦
除左上網唱衰Ex 外，無啦
但都係臭雞派帽我先回禮俾臭雞姐

佢唔肯講

無點講
我自己知無
歡迎踢爆me

你條女係咪偷食偷到搵到人幫佢呀
打手打到出面

咁點都有正反方既
不過反方柒到搵窿捐都唔掂個隻

啱，本身想分手可以和平去講
派帽就一定分得爛架啦，賤到佢
臭雞大話cum 大話，係值得有報應

我都係花生友
希望條正義撚唔好潛水同埋女事主出嚟回應就好啦

唔好叫樓主post閃卡啦
起碼post條女無公開過嘅生活照，at least證明佢同條女起碼至少係朋友關係先
費事又好似思古井嗰次咁柒

我都想睇下自己做錯d 咩黎，可以合理化臭雞派帽

思古井條仆街最後都無事仲要串柒柒
信報應D人

哇

成隻河馬咁 開住燈點屌得落....

之前炒車條女del左ig

我竟然睇哂頭兩個post
樓主太慘慘豬 你要活得比佢好呀

我40吋mon 你咁 大個口想客撚死我咩屌

樓主咁睇個下巴似係個肥仔

知道
會努力增值自己同改善自己
揾下個識得珍惜我既人

展開下段戀情

樓上唔好再quote啦 放過我

可能下隻都臭雞
港女出名愛賣閪

咩叫最賤個種呀 唔好成日偷位去predefine你所講嘅就係真相啦
上面話同野蠻人無分別 你邊度搵到野蠻人識咁做呀
語氣就懶Pro咁，點知錯漏百出仲要係錯喺小學雞位

樓主，我淨係想知點解你屌得落

真係是勇者不必怕？

熄燈邊個都一樣
床頭燈不要點亮

唔好太在意啲回覆了，局外人唔明你幾傷心
搵野玩下,做下運動，放鬆自己
將來睇番依個女人只係一段微不足道嘅回憶

good idea

知道

都仲有好多港女唔係咁既

沉殿下先啦
諗清楚 睇清楚
唔好為拍拖而拍拖

若然港女不賣閪
只是身邊無金龜

你啱

下次會睇清楚個女仔先同佢開始

樓主都係肥仔?
兩個咁襯 分手可惜

小肥

我睇到條女把口 真係投哂降

見今日咁高興
送多張女神圖俾大家JJ

食雞翼可以原隻打橫放入口

我曾經度過
我個口細過佢

好醜樣啊仆街
我係絲都頂佢唔順

你條舊菜真係⋯

明知自己口大點解都咁鐘意擘大大大大大大大個口影相

素顏/個妝甩甩地就係咁既樣
其實我無介意過d 咩

但咁既樣仲好意思post照騙扮女神上tinder 識仔，派帽俾me，就真係少少自知知明都無
d player 同佢扑完第二朝見到咁既樣，實彈佢鐘

臨瞓諗住追下post
屌嚇死我
呢個post真係唔啱夜晚睇

最後大家都冇野爆 make唔到stupid people famous

條女咁嘅樣

道德撚 條女早百幾年出世俾人推咗去浸豬籠啦

樓主有無tg

有
你留俾我我add 你

我又做朋友

我又係臨訓追追 仲要唔小心㩒開左張相

屌追撚到第3個post，發現之前block個啲都係依個post既道德撚
block得越多柒頭，睇得越輕鬆
其實咁多位巴打見到班撚樣直接block咪得 等佢地玩單機版連登

認真問樓主 你真係覺得有人肯同佢做愛？
可能佢真係無呢 不過唔係佢唔想......

條女床上功夫好好？
咁嘅樣同身材樓主都好肯屌

印証左一個人要出軌 唔關樣事 醜人都可以

朋友!

樓主換左咩車？型號？
車台好似見過你

1

2

3

4

條女係唔抵幫架啦

快手識過第2條女好過啦
咪再浪費時間係條八婆度

5

6

7

8

9

10

11

12

13

你屌埋我個份

14

15

16

17

18

19

明玩狗你地，做就你做，grade就我要！

仆街個口大撚到

20

21

22

23

24

25

26

27

仲未到1001

六神合體做乜撚野

加油💪

唔夠人地講就想開黑洞

樓主。可以tg sd佢啲閃卡比我嗎？

冇呀，咁耐都未試過1001，難得差少少就做到，點都要試下

28

你自己開個po慢慢玩啦

29

十連fail

30

31

屌六神合體老母

有人仲想睇(4)

不過講真呀，其實鞭屍左咁耐咩都夠啦，放過人同時亦放過自己

32

33

34

35

36

好熟喎呢句野

唉算啦唔玩啦

無打手,洗白失敗,就用黑洞,間接強行刪文

學到嘢啦

但玩左咁耐先唔玩好似曬左

明白放過你是放過自己這個道理

都係玩埋佢

加油！

去到幾多呢

37

其實推爆呢個po咪又係開4

你好慢喎,係咪打得飛機多呀,手殘

38

39

呀屌，重覆左

條女個口好撚 大

合撚咗10分鐘都未合到體wor

用1算啦

係玩combo就快快手啦

差少少炸！

詠唱失敗

上呀

就得啦

997

唔撚靚

1001

斷咗啦 無機會